# XVII Задача о поиске не отсортированного подмассива ⭐⭐

Дана коллекция частично отсортированных целых неотрицательных чисел

Нужно реализовать алгоритм поиска не отсортированного подмассива

func findUnsortedSubarray(array []uint) (left uint, right uint)

Что хочется увидеть:

Алгоритм со сложностью по времени не большей, чем O(N)

По условию и комментариям к нему, входной массив отсортирован по возрастанию.
Если массив отсортирован полностью, возвращает (0, 0).
